究竟要有幾撚戇鳩幾撚無文化嘅垃圾渣滓先會將「到」打成「倒」

口語習慣動詞後面「到」用第三聲就要成個字都轉撚埋

屌你老母臭閪究竟邊撚個咁撚天才開呢道風氣出來

點解好似未撚見過肥閪大隻捉到倒

仲有「法國」（發覺）

負評班撚樣可唔可以講下「睇倒」「做倒」呢啲低能字有乜撚野justification